小明生左啲咩病先要dump晒啲衫

唔係皮膚病
30 頁開估

佢dump晒啲衫關我撚事

30 頁開估

李斯

做咩抄我個名

夢遊。夢遊要掉衫。

有三頁都賺到啦屌佢都on9

錯

你有冇計過30頁即係幾多留言？你會唔會太高估自己

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為無啦啦dum曬啲衫啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

大家唔好覆
睇下佢2021年有30頁未

nmsl

推

55=.=

秒

👍

依家開好無？
無謂估無謂等

拉

淋病（淋濕哂d衫咪dump低囉）

點解呢

弱智

開估未

唔好浪費大家時間
請你開估
跟住完post

點解咁心急

.

。

咩事

睇吓可唔可以同你覆到三十頁
然後開估

三

十

頁

開

估

嘛

樓